你地會唔會預散水餅俾放緊假既同事

從來唔派散水餅

睇下關係好唔好

預
將舊凍餅搵順豐到付寄本地特快件比佢食

唔friend就算la

不會